何妖叫政府出解放軍平亂！

叫啦，驚佢唔嚟咋

十卜 出老解啦

快啲黎快啲黎

佢而家夠唔夠膽咁串，成街都係人周圍走，一陣d 人圍佢屋企就搞笑。

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

何妖早就應該叫解放軍出動啦!
如果解放軍唔出手幫佢搞掂晒d香港人，港九新界都冇乜邊區佢可以去。

旗字都寫錯 算唔算犯法？

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

何君堯同港獨份子同一陣線

打啦好悶呀.jpeg

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

係咪緊要過市民安危、言論自己、社會矛盾

第一次支持何妖！

支持

推到林鄭call老解

你咁樣係唔會令到我驚㗎.jpg

193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

出未？

佢同佢家人可能去到世界各地海關都會被扣查審問一日半日先俾入境。

快d出，笑你唔敢

終於有句啱聽

極左勢力

即刻出

港獨化就係何妖林鄭 唯一生機

殲敵

定係比人殲返住頭

嗯嗯 你記得你講過咩

因為跌左塊布落海 所以出老解

今次我支持何妖 出LA 屌你

出未啊屌

支持何妖

又幫蔡英文助選

好！

依法召喚?
遊戲王啊

支持呀，首先坦克直入尖咀啦

等緊你叫，樓價大跌不是夢，所有外資都撒，大家攬炒，反正警察唔係保護市民

會唔見幾多利益同着數
你條撚樣冚家做十世奴隸都唔夠賠

找數未

自己攪單柒野出黎就想解放軍執手尾

我決定用何妖同林鄭做祭品，召喚5星嘅解放軍出嚟

Signed

召喚呀 召喚 屌 冇反應既

出咗未

好驚

出啦

之前有人貼張屎形被圖

第一個殲邊個呢你估

支國旗比人丟落海就要搵鄰近國家軍隊救
醜唔醜

不過焦土表示唔撚驚 快啲黎

點解仲未係新聞見到佢比人打同比人拉既

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

呢條友真係好煩
可唔可以下次佢開記者會然後記者集體唔去

有冇人記得講第幾次出解放軍

出啦，等唔切呀

你咁樣係唔會令到我驚㗎

到底要講幾耐先出呀

我帶路上半山又點話

行政長官可以依法召喚解放軍

如果阿貓阿狗都叫得郁解放軍, 咁班友唔使為中央軍委主席個位打生打死啦

先至得193k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

唔出正契弟

係平都平元朗班仆街先啦

咁威? 快啦屌

快啦你老母，想戒嚴好耐

好啊
最好馬上出老解
到時全港樓價跌
全部入曬何妖數

快叫解放軍來

想搵人幫幫手摺下被

其實佢係咪白卡佬 講啲野神神化化成個痴線佬咁

Ok

200刀手已經由流浮山出發幫手平亂，由何妖Fact checked

睇黎佢得罪鄉下佬之外仲想得罪商家佬

同雜種過唔去喎

快啦 dllm

全力洗支持出動解放軍

btw佢本美國護照依家點

On 9當警察無到

出啦屌你老母解放軍,千呼萬喚影都冇隻,真係好撚廢

就憑你

出未啫
等左好撚耐喇

找左數未呀佢，叫佢出黑社會囉

反正689都出100萬暗花

國𣄃乜撚野黎

國蜞呀嘛？

日日都講快啦

出呀習你老母

弱智唔駛理！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我以為佢找唔夠數俾黑社會斬死咗

出未呀契弟

出老解，到時唔止穿七咁簡單

出呀，豪宅區平亂呀嘛

先至得194k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

解放軍來了我帶路
帶去何妖屋企

肯出未姐

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
你要幫手！
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

出囉

你地覺得留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

6月12吹到今日都仲未出到？

含撚啦屌你老母何妖

197k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
留佢喺大灣區好冇？

有20萬人出聲 更能留住何君妖喺大灣區效力"囯家"
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM

老母老竇嗰墳都拆撚左啦陸續有嚟架啦

先至得198k香港人覺得何君妖冇得移民美國
你地覺得呢？

想有20萬人出聲？
只係要CLICK幾下

記得EMAIL CONFIRM